調景嶺地鐵重狗

屌走佢啦
尋日太子都屌走左班

手足睇路

so many kongpigs

咁多人咁混亂
唔小心整傷佢就唔好喇
千奇唔好

琴晚係尚德既手足呢

正常返工返學

重狗唔撚洗搭啊

小心開黨鐵緊急逃生門啊！